[戰線整合] 唔好再圍爐 全部同我入曬黎 我要行動！

小勝一仗之後 我地要全面進攻！！對準政權！！！！

以下係各個行動方向嘅整合:

1. 連儂牆
- 聯合區議會 令連儂牆合法化

區選會應該趁勢將連儂牆合法化

仲有!! 每個行動前一個禮拜 要開始準備文宣

2. 三罷
-罷工deadline
-成立工會、基金嘅下一步
- 選代表
-會面

⚠群組指南⚠

Group List

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

3. 黎明行動
[真.行動討論]黎明行動重啟時間

公海：

4. 國際戰線:
Twitter
- 英國 中英聯合聲明
- 其他民主國家仿效美國人權及民主法案
- 兩德國學生被補案
- 韓國Super Junior 新戰線

5. 煲大：

a. 選舉不公問題
區選之後 何去何從

b. 油麻地人踩人慘劇
［Live] 毛we 同救護員開記者會講11.18油麻地人踩人事件

6. 民陣大遊行

如果區選贏左，民陣係咪應該搞番次大遊行？

7. 每星期各區集會及遊行

8. 救poly手足
泛民開始做野 泛民新當選區議員理大外集會聲援

9. 郵差叔叔

和理文宣升級，文宣信件寄入屋。 脫離同溫層，we connect.
請一個一個人咁廣傳。

公海:

Channel:

10. 部署立法會比例
由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

11. 支援前線基金

//最起碼是承諾在法律容許前提下，化民意為具體行為，當選議員多提供各種結構性支援，避免過去建制派控制區議會那樣濫發蛇齋餅粽，但這是不夠的。為了關懷犧牲者，當選議員應該制度化到監獄探望守護前線、提供義務教育、鼓勵地區人士寫信支持，總之要令其感到不離不棄。

但做到這些，依然是不夠的，這是出現大變局的大時代，我們也要think out of the box。舉例，全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。//

From 沈旭輝 fb

12. 輸出革命、改變敵人想法

［圖］微博小部份理性大陸人評論：世上本沒有港獨，帽子扣多了也就港獨了//胡主編作用如同何議員

集思廣益 暫時我只見到依d 如果依度冇 快d推翻上黎
繼續「和勇合一」，大家要有心理準備打長期戰。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

光復大嶼山先

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

7/10

8/10

9/10

10/10

打咗成粒鐘
麻煩幫手睇下有冇嘢漏咗

區選證明香港人值得一個真雙普選
要行動啦各位手足
制度壞咗 我地一齊整翻好佢

光

612 721 831 101 殤11！

復

香

推

港

Push

制度壞咗 我地一齊整翻好佢
好嗎?